【骨王×Re0×美好世界×幼女戰記】《異世界四重奏》2019年4月放送決定！

STAFF
監督・脚本：芦名みのる
キャラクターデザイン・総作画監督：たけはらみのる
アニメーション制作：スタジオぷYUKAI

what shit

智障藍肯定第一個衝出黎淨化安茲大人

安茲大人-不死族
智障女神-吸引不死族嘅體質
呢2個相遇嘅話肯定笑到仆街

做乜鬼野

4個都有追，正

cls

安茲見到aqua既內心戲

D角色交換去其他作品個世界, 定係四組人掟埋同一個世界

譚雅 vs 智障
智障 vs 安茲大人

真係諗起都興奮

成套野既重點根本係晒aquq度

有番konosuba咁無梨頭搞笑就ok 唔好搞其他野

淨係冇追骨王點算

淨係追左骨王

原來幼女戰記係異世界

未睇過真係唔知

咩黎

Overload要睇喇
美好世界更加要睇喇

個幼女係社畜嚟 重要係男人

超越幻想嘉年華

呢套乜撚野黎
想睇智障比人撚

係咪Q版

一直都想睇多d呢d亂入式大亂鬥 但係諗落版權果d應該好煩
估唔到係以作品類型而唔係一間公司咁出

emt rem

呢四套唔係都係角川旗下咩？